有冇可能用ai研究ai？？？

用ai研究更強大既ai？

用ai研究你個腦

訓啦

你班廢柴冇啲創意

應該研究你先